究竟Twitter會唔會跌料比黑狗去咬肥佬黎?

7月果時Twitter就話唔會處理港苦資料披露要求，咁而家黑狗用肥佬黎Twitter post去砌，黑狗必然會問Twitter拎料，究竟Twitter會唔會回應呢？